polyu 學生千其唔好同校長社工傾計！快推！

啲狗放佢地入去目的！
係增加定你罪既機會！
千其唔好同佢地表露身份 講任何野！
趁你意志力薄弱
氹你講野！
姐係等如自首！

快推俾入面手捉睇

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

推

推!!!

乜柒都唔好講 播歌跳舞乜柒都好 趁機回氣
準備定死守室內

推呀

Push

pish

你係理大唔等於你有參與暴動

你唔自首, 而警犬冇證據係屈唔到你暴動罪

俾佢入黎唔緊要
但唔好傾
更重要係唔好俾佢地走

小心呢班人

推比入面人睇到